{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10042473",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 C호텔&리조트"
    },
    "text": "Cホテルは青い海を見ることができる高級ホテルで、KTX麗水エキスポ駅から徒歩3分の距離に位置しています。ペンション型複層の客室と一般客室があり、バーベキュー場と野外プールはご提供いたします。施設が近く、梧桐島、浪漫屋台、海上ケーブルカー、中央洞李舜臣広場など麗水のホットプレイスまでは市内バスで5~10分の距離です。コミュニティホールには無料のアメリカーノコーヒーマシンが備えられています観光地のKTX麗水エキスポ駅、エキスポ海洋公園、済州港旅客船ターミナルも徒歩でアクセスできます。宿は計27室の客室を保有しており、KTX麗水EXPOが最寄り駅です。様々な言語で案内サービスを提供しています。ファミリー(複層)客室では調理が可能で、スイートデラックス客室ではできません。コミュニティホールにはコーヒーマシンが備え付けられており、無料で使用できますプールは5月から10月まで運営され、水道水100%を使用して消毒剤は使用しません。バーベキューの利用料は4人以下の30,000ウォン、4人以上40,000ウォンです。宿舎は交通の利便性と海の展望、清潔で管理ができている施設のために推薦されます。しかし、宿舎内部施設にはいくつかの問題があり得ます。喫煙者らのタバコの吸殻や作動しないTV、故障したヘアドライヤーなど不便な状況が発生することができます。客室内の寝具やエアコンは清潔で良いですが、便益施設の不足があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Cホテルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "Cホテルは高級ホテルで、青い海を見ることができます。麗水エキスポ駅から徒歩3分の距離に位置しています。ペンション型複層の客室と一般客室があり、バーベキュー場と野外プールも提供しています。"
        },
        {
            "question": "Cホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "Cホテルの周辺には梧桐島、浪漫屋台、海上ケーブルカー、中央洞李舜臣広場などの麗水のホットプレイスがあります。市内バスで5〜10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Cホテルの施設内には何がありますか？",
            "answer": "Cホテルの施設内には無料のアメリカーノコーヒーマシンが備えられたコミュニティホールがあります。また、バーベキュー場と野外プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Cホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "Cホテルの最寄り駅はKTX麗水EXPO駅です。"
        },
        {
            "question": "Cホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "Cホテルは計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "Cホテルのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "Cホテルのプールは5月から10月まで利用できます。水道水100%を使用しており、消毒剤は使用していません。"
        },
        {
            "question": "Cホテルのバーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "Cホテルのバーベキューの利用料金は、4人以下の場合は30,000ウォン、4人以上の場合は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Cホテルの宿舎はどのようなおすすめポイントがありますか？",
            "answer": "Cホテルの宿舎は交通の利便性や海の展望が素晴らしいです。また、清潔で管理が行き届いた施設です。"
        },
        {
            "question": "Cホテルの宿舎内には何か問題がありますか？",
            "answer": "Cホテルの宿舎内では喫煙者のタバコの吸殻や作動しないTV、故障したヘアドライヤーなどの不便な状況が発生することがあります。また、便益施設が不足していることもあります。"
        },
        {
            "question": "Cホテルの客室内の寝具やエアコンはどのような状態ですか？",
            "answer": "Cホテルの客室内の寝具やエアコンは清潔で良い状態です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 560
    }
}